16歲就看破紅塵， 是否悲哀

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

13歲已經看破咗啦

唔看破看悲哀

你只係一轉

我已經進入緊二轉

看得很開很淡 都係一個皮囊而已

點樣二轉 我已經係個大魔法師

真係看得好破下喎

打完飛機開聖人MODE?
死都唔係攬住個青頭落去呀

16歲係個特別既歲數 13歲太嫩喇

青唔青頭都係一瞬既事 化了

青頭？

16歲上乜鳩lihkg

恭喜你啱啱進入咗中二病第二期

與其話青頭 不如話柒頭

少年你太年輕了

y not both

下我11歲時都看破左啦

又撚新會然

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

諗落都覺得好笑, 你地辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

人生真係可笑, 哈哈

成件事好廢 你咁樣最多係滿足生理需要
有冇安全感？有冇性？有冇自尊？有冇自我實現？

咁上咩

你依啲咩都唔踏出一步就以為自己係虛無大師既臭小子見唔少啦。收皮啦。

一切都係心魔所生 人生存本來就無意義 化了

我都驚俾人撚返轉頭架